有無人係閉住氣食橙？

是咁的，我呢係將橙切開四舊黎食既
每次食橙都係閉氣食曬成舊，吞埋之後先會呼返啖氣
我條女係咁笑我做咩食橙要閉氣
我就話佢 邊有人可以一路食橙一路正常呼吸
召喚食橙閉氣既巴絲

食橙閉氣
食橙呼吸

哦

得啦 知你有女好撚叻

感建分

你條女可以閉氣含撚